# translation of desktop_zh_CN.po to Simpilified Chinese
# translation of desktop.po to zh_CN
# cougar <liuspider@yahoo.com>, 2004.
# liucougar <liuspider@users.sourceforge.net>, 2005.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: desktop_zh_CN\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-06-09 00:08+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2005-04-26 17:27+0000\n"
"Last-Translator: liucougar <liuspider@users.sourceforge.net>\n"
"Language-Team: Simpilified Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.10\n"

#: src/skim.desktop:1
msgid "Name=skim"
msgstr "Name=skim"

#: src/skim.desktop:2
msgid "Comment=Input method platform"
msgstr "Comment=输入法平台"

#: src/skimplugin.desktop:2
msgid "Comment=A Skim Plugin"
msgstr "Comment=Skim 插件"

#: src/skimui.desktop:2
msgid "Comment=A Skim UI Plugin"
msgstr "Comment=Skim 用户界面插件"

#: src/skimkcmplugin.desktop:2
msgid "Comment=A Config Plugin for Skim"
msgstr "Comment=Skim 配置模块"

#: src/skimsetupcategory.desktop:2
msgid "Comment=A definition of one Skim Setup Category"
msgstr "Comment=Skim配置界面目录定义文件"

#: plugins/mainwindow/skimplugin_mainwindow_config.desktop:1
msgid "Name=Main Toolbar"
msgstr "Name=主工具条"

#: plugins/mainwindow/skimplugin_mainwindow_config.desktop:2
msgid "Comment=Main Toolbar Configuration"
msgstr "Comment=主工具条配置界面"

#: plugins/mainwindow/skimplugin_mainwindow.desktop:1
msgid "Name=Toggle Docking"
msgstr "Name=切换模式"

#: plugins/mainwindow/skimplugin_mainwindow.desktop:2
msgid "Comment=Main Window"
msgstr "Comment=主窗口"

#: plugins/scimlauncher/skimplugin_scim.desktop:1
msgid "Name=SCIM Server"
msgstr "Name=SCIM 服务"

#: plugins/scimlauncher/skimplugin_scim.desktop:2
msgid "Comment=init scim-lib as backend server"
msgstr "Comment=启动 scim-lib 后端服务"

#: plugins/kdetraystatus/skimplugin_systemtray_config.desktop:1
msgid "Name=System Tray Icon"
msgstr "Name=系统托盘指示器"

#: plugins/kdetraystatus/skimplugin_systemtray_config.desktop:2
msgid "Comment=Configure plugin for System Tray Indicator"
msgstr "Comment=系统托盘指示器配置界面"

#: plugins/kdetraystatus/skimplugin_systemtray.desktop:2
msgid "Comment=System Tray Indicator"
msgstr "Comment=系统托盘指示器"

#: plugins/setupwindow/kcm_skimplugin_configplugin_config.desktop:1
msgid "Name=Skim Plugins"
msgstr "Name=Skim 插件"

#: plugins/setupwindow/kcm_skimplugin_configplugin_config.desktop:2
msgid "Comment=Enable/disable Skim Plugins"
msgstr "Comment=启用/禁用 Skim 插件"

#: plugins/setupwindow/skimplugin_scim_global_config.desktop:1
msgid "Name=General SCIM"
msgstr "Name=SCIM 常规"

#: plugins/setupwindow/skimplugin_scim_global_config.desktop:2
msgid "Comment=Configure for SCIM global settings"
msgstr "Comment=SCIM 常规配置界面"

#: plugins/setupwindow/skimplugin_setupwindow.desktop:1
msgid "Name=Global Settings"
msgstr "Name=全局配置"

#: plugins/setupwindow/skimplugin_setupwindow.desktop:1
msgid "Name=Configure"
msgstr "Name=配置"

#: plugins/setupwindow/skimplugin_setupwindow.desktop:2
msgid "Comment=Global Configuration Dialog"
msgstr "Comment=全局配置界面"

#: plugins/setupwindow/skimplugin_scim_x_config.desktop:1
msgid "Name=X Window"
msgstr "Name=X 窗口"

#: plugins/setupwindow/skimplugin_scim_x_config.desktop:2
msgid "Comment=Configure for X Window FrontEnd of SCIM"
msgstr "Comment=X 窗口系统配置界面"

#: plugins/setupwindow/skimplugin_scim_imengines_config.desktop:1
msgid "Name=Global Setup"
msgstr "Name=全局配置"

#: plugins/setupwindow/skimsetupdir_frontend.desktop:1
msgid "Name=Frontend"
msgstr "Name=前端"

#: plugins/setupwindow/skimsetupdir_imengines.desktop:1
msgid "Name=IMEngines"
msgstr "Name=输入法引擎"

#: plugins/setupwindow/skimsetupdir_panel.desktop:1
msgid "Name=Panel"
msgstr "Name=面板"

#: plugins/inputwindow/skimplugin_inputwindow.desktop:1
msgid "Name=Input Window"
msgstr "Name=输入窗口"

#: plugins/inputwindow/skimplugin_inputwindow.desktop:1
msgid "Name=Stick"
msgstr "Name=粘滞"

#: plugins/inputwindow/skimplugin_inputwindow.desktop:2
msgid ""
"Comment=When typing CJK characters you are interacting with this Input Window"
msgstr "Comment=当您输入时将和此窗口交互"

#: plugins/inputwindow/skimplugin_inputwindow_config.desktop:2
msgid "Comment=Configure for Input Window"
msgstr "Comment=输入窗口配置界面"

#: plugins/compmgrclient/skimplugin_compmgrclient_config.desktop:1
msgid "Name=Composite"
msgstr "Name=Composite 配置"

#: plugins/compmgrclient/skimplugin_compmgrclient_config.desktop:2
msgid "Comment=Configuration of the composite features in skim"
msgstr "Comment=Composite 管理器配置界面"

#: plugins/compmgrclient/skimplugin_compmgrclient.desktop:1
msgid "Name=Composite Management"
msgstr "Name=Composite 管理器"

#: plugins/compmgrclient/skimplugin_compmgrclient.desktop:2
msgid "Comment=Manage the composite features in skim"
msgstr "Comment=管理 skim Composite 特性支持"

#: ../scim-pinyin/skim/setupui/skimplugin_scim_smartpinyin_config.desktop:1
msgid "Name=Smart Pinyin"
msgstr "Name=智能拼音"

#: ../scim-pinyin/skim/setupui/skimplugin_scim_smartpinyin_config.desktop:2
msgid "Comment=Configure plugin for Smart Pinyin IMEngine"
msgstr "Comment=智能拼音输入法引擎配置界面"

#: ../scim-tables/skim/setupui/skimplugin_scim_table_config.desktop:1
msgid "Name=Generic Tables"
msgstr "Name=通用码表"

#: ../scim-tables/skim/setupui/skimplugin_scim_table_config.desktop:2
msgid "Comment=Configuration of Generic Tables IMEngine"
msgstr "Comment=通用码表输入法引擎配置界面"

#: ../scim-hangul/skim/setupui/skimplugin_scim_hangul_config.desktop:1
msgid "Name=Hangul"
msgstr "Name=韩文"

#: ../scim-hangul/skim/setupui/skimplugin_scim_hangul_config.desktop:2
msgid "Comment=Configure for scim-hangul IMEngine"
msgstr "Comment= 韩文输入法配置界面"

#~ msgid "Name=Qt Immodule"
#~ msgstr "Name=Qt 输入法模块"

#~ msgid "Comment=Configure for Qt Immodule support of SCIM"
#~ msgstr "Comment=Qt 输入法模块配置界面"
